<正視聽，勿亂割蓆/製造敵人> 做乜屌無國界醫生? 你知唔知佢哋平時係做乜?

1. 佢哋唔係做軍醫去戰地幫人
係有危險嘅時候佢哋都會選擇撤出
所以喺現場, 佢哋都冇可能幫到啲乜

2. 佢哋係去嘅地方連基本醫療設施，乜醫生護士都冇
好多時佢哋去到當地要自己set up一個場地去做醫療服務

咁嚟到香港，乜設備，乜人都有，你覺得真係比其他地方更加需要?

或者咁講，佢哋嚟到香港可以做啲乜？

同埋香港咁多醫生護士專職醫療，自己都唔出嚟，你有乜好意思叫人哋過嚟幫手？？？

是咪戇鳩？

話唔捐錢嗰啲我無意見，但你捐錢個下係諗住佢哋過嚟幫香港？

唔會再捐錢俾佢地

但唔時理佢地既時候

已停捐
謝謝

香港人依家要人幫
佢做左乜
不推文回覆

我屌你老母你開條路出黎我帶一間醫院嘅人入去